藍田人呢？？？

岩岩有幾個低form嘅小朋友出左來啟田斜路到封路冇耐就有個白色衫嘅大隻老出來打佢地好彩有個啊伯勸走左條仆街 點解連啲甘細個嘅細佬都出左來封路其他人去曬邊啊？？？？

話明藍田 梗係藍到發黑